Cmhk 5月5日完約

本身用開cmhk n年前既68蚊限速plan,5月完約要加到$110,本身已經龜速仲要加價
想轉d快少少同平既plan

hkbn $90 5gb
telegram : wai1214

我呀媽岩岩收到自動續約sms, 我打上cs問續約繼續交68+12蚊

88蚊我不如轉3既88蚊plan,頭4g有7.2mbps,之後先限速

師兄睇清楚限速幾多
3應該係3g 128kbps
Cmhk行緊4g 384kbps
都差好遠下